吊那星，晴兒又唔著衫。。。

冬天唔著衫唔凍咩？-.-

打手
呀，唔係
係扯皮條

呢啲人一日到晚係做咩揾食?

咪就係消費落樓主到
每個view 每個like咁

人地賣披床好過你返幾個月工
Email賣到上晒車

幾錢？

手指肥hi錯左
已unlike

賣相雞分分鐘仲搵得多過真係做雞啦

直播個弱智樣

我會隨年升值
佢就隨年月貶值

俗語有話

已負皮樓主

後生已經搵埋未來錢
老左搵人埋單

諗唔到點輸

又唔見你負皮薑壽?

佢靠實力的

賣相好過打工
深明道理

佢幾時有著過衫？

究竟一個月有幾多傻鳩買佢相

港版twice 多腎

佢可能係西伯利亞人

多腎令D。。。。

咁高既個胸，成隻高達咁

其實佢真係好樣衰
老老實實佢對波真係唔係話特別大，又樣衰
依家係咪連啲豬蒙養都可以叫女神

屌閪的冠軍

咩人先會咁著衫

老實講，佢的確著到好性感
但係張張圖嗰樣都一鳩樣，睇到悶

課左金未?

課都唔課佢啦

佢幢樓都會升架

之前有post好似話佢墮過胎?

唐氏？

條女極多sp 又講想玩多p講到出口 都攞黎講

唔係貢能仁下
個樣貢純估唔到

人地上埋淫台講性事

之前好似爆過佢係公廁黎
溝人條仔，又落過仔
真人豬到乜咁，之前直播就現哂形
雖然睇相都唔係靚，身材又唔算好咁
只係肯露，咁都搵到食，女人幾撚易搵錢

見佢299 usd個plan好似賣哂了

個caption好撚老尷
自己話 唔知點解我阿妹會咁可愛
用男人視覺打caption形容自己

叫佢熄咗啲effect 先講野啦
成日p到

個樣又唔靚
只係大波啲啫
點解唔睇AV呢

隻手臂粗到
仲話自己有練身材

【公投】到底私影學生妹-晴兒 晴天的孩子 究竟係唔係雞?

可能冧呢

😍
hi
把聲好撚甜😍
cls
😍

出現了

真係有毒撚課佢金架識佢真人，好撚豬，豬膽鼻，啲牙又唔靚，把聲又難聽，唔明j佢啲乜

咁洗唔洗計埋NPV?
而家搵得多買樓買股票升值快過你加人工

好正

依啲女人撚識日文咩
求其見到有個妹字就cap上嚟

點解會有人課金買相
講緊是旦google都大把呢啲J圖

講明俗語有話
一個二個咁認真

動畫名黎

d片 同d相 ，穿哂煲 好撚普通

咁都有f

up佢patreon相啦屌
仲要人買on99

最鍾意睇underboobmore

好撚柒

細咪細囉
有咩問題

請尊重知識產權

用幾十幾百美金喺patreon買相供養呢d電子雞其實最撚on9
用呢d錢叫雞分分鐘仲好質素, 又可以實戰
買相黎打飛機做乜9

真係唔明點解咁多人會俾錢佢賺
又肥又樣衰
最乞人憎係唔肯承認自己係肥
咩肉地姐 你個d肉黎架？脂肪咋
成日講撚埋啲咩歪理說服自己好滿意自己身形
見撚到堆脂肪都覺得嘔心

叫雞驚有病
打丁安全D

USD...做夠幾年可以full pay買樓.好撚勵志
認真問係咪香港先有呢d野？
其他國家會唔會咁好搵/咁多人用咁多錢買相？

冇filter即刻現形

所以呢啲心態會傳染
但賣相賣肉就無人覺得有問題

唔識佢，但樣衰，波細，無知慧

完全理解唔到啲人點叫得佢做女神⋯⋯
同mk食煙踢拖個個女仔差唔多樣

佢賣相同直播搵得多過你

人形豬

呢類女人 靠P圖 好撚懶

果條女如果遲幾年出世都可能變女神

其實都一樣 發展到中美台仲好搵

搵食架對波

係咪佢老豆黎

係呃飯食就真

直播都仲要同平台分錢
會員呢d全部自己袋，好撚好搵

唔識睇 唔知點解覺得佢張相個胸假假哋

樓主實證
睇親呢啲嘅都係肥撚
肥到生活不能自理
仲要唔小心like錯post

其實大部分都p過對波

睇黎你唔知咩事喎

姜濤讚罵廢青留言捱鬧,自辯手指太肥撳錯

咁好啦
唔串你啦

創意私房有佢patreon 全套相
電子雞黎講佢算有良心
起碼有點同鮑睇下

有點同鮑咁正

點解個樣完全唔同
認唔撚到

真
以前佢未咁hit，啲相好J好多
而家一式一樣，好似徐柑仔咁，幾cute幾索都J唔落

香港地有八達通就...

你咁講都係既
但人地賣到買樓
都係多得班傻鳩係咁買相

臭雞學咩人着衫

Wtf 呢個唔係錢家樂個女咩

錢七

露下心口就做到KOL

有鮑

請善用不推文回覆
Don’t make pork chop famous

澄兒的肌肉線條靚嗎？

個雙下巴

軟淋淋
鬆就鬆啦

蔡欣晴可唔可以唔好再話自己又做gym又fit又盛明明就一大pat肥膏，手指又肥，樣又柒，把聲又kam，仲要肥底對波都咁細，仲有面做電子雞，btw不推文啦

下巴果啲係咪精黎

👙唔係衫？

好耐無見錢七

係喎
咩黎

布

見到佢個肚縮到咁 我都登佢辛苦

同一個人嚟咩

P到張枱彎咗

ming仔黎

佢張雙眼皮膠紙

嘩屌
又係呢條女
成個夏蘭特咁

其實有冇巴打屌過
幾錢1Q

係咪處女？

仔都落埋 你話係咪

又夾又壓到咁

Email真係奇蹟黎
佢完美實證咗肥婆係有市場
欣兒唔使減肥

我係女人我都想賣相

有冇帳借黎睇

佢真係好撚醜樣
又冇學識又冇智慧又冇EQ
自己物化自己完全唔值得人尊重

唔怪之得

最慘係成隻人型豬咁

樣衰肥無問題
問題係以為自己靚仲有自信個度死

拉

賣露波露gap相好過俾人屌

真人豬咁撚多

佢認為佢不但有齊你講嘅嘢
仲有marketing

佢嘅冇腦 厚面皮 自以為是真係令人堪憂

佢有撚樣咩

Ching做盛行？
唔係你屌得唔啱而係有陣柒味

呢條女同blackruby都係醜到仆街

Ruby好撚正喎
成個葉月麗羅咁

最多都係大C...咁樣都有咁多人尻衝

又睇落仔妹 又醜又肥

輯相先2舊水, 自己買啦

而家乜撚野app都有美顏
面孔識別 直播住都照P到
眼影紅唇自動上
真係好撚痴線
個個啲皮膚都白左3,4度
暗倉都比佢光到變平滑
呀豬呀狗都男神女神

係咪賣相啲女都覺得
呢份"工"係好專業

落仔妹

無追返個post了 佢落仔呃人錢仲要比人包

佢有F咩

唔知

個下巴唔見咗

又要做雞又要囉貞節牌坊，收入咁高係要付出嫁啦。諗下idea，簽下名叫辛苦，食飯唔知米貴

佢唔掂
Ig無一張唔著衫 究竟知唔知醜

估撚到

本身私房個帳先貴

邊度有f級🤨

大家唔好聽佢鳩噏
冇點同鮑的

吹姐

垃圾po拉

好撚似樣

其實真係唔值個帳2千幾
都冇咩好睇 我d金幣都仲有好多唔知買咩好

你冇睇過就唔好鳩噏

未見過真人
但淨睇身材唔睇樣如果未P過既話普通人黎講算好正啦
IG有免費J圖仲想點

咁撚仆街呀

見到呢啲肥婆咁撚有自信影埋呢啲相 真係想嘔
又樣衰又撚肥只係識露波

港女私影囉, 一係ip cam系列

個post寫到明有... 如果冇既過唔到admin果關

呢啲女人一定一講佢肥就起撚晒鋼
以為自己啲身材真係天上有地下無
其實只係五短肥侏儒

佢好似越黎越癲

唔係點夠其他電子雞鬥呀

Btw,個男人手係邊個?

好似係攝影師 佢之前Story講過

攝影師真好

點解可以隨便搵個男人揸佢？
影到好似av咁

咁樣好似有d 趕客

有兩毒撚
第一種就係妒忌，以後唔買
第二種就係代入個男人到

學swag 咁邊個比錢最多有得屌算啦

原來咁玩架？
我以為當av咁睇咋

毒撚性格9成係一

可能有啲仲課金多啲搏表現
之後想。。。

自從係tg見過佢真身之後
我就unfol左佢

我唔係咁

ming仔

同雞有咩分別比人揸晒波咁，老母見到真係開心晒

應該係佢sp 黎 佢係YouTube 接受訪問既時候講過有sp

就係樓上段片

佢同佢屋企人唔啱

咁能仁
前排佢影呢張相啲毒撚問佢有冇男友
佢話冇

完全冇bf，不過有sp

一個月300幅 一日先10幅
當十蚊張我一日整100幅都日薪一千啦

佢自認左

做影師就正啦又有得屌又有錢收